點解唔將所有垃圾運去沙漠?

,反正都無人用

真

最多得啲黑人

咪又係垃圾

沙漠環境太乾燥，件垃圾幾千年後都未降解。

吓 你想俾人運去沙漠？

架車唔洗用燃料?

點解唔將所有垃圾運去梅窩?

50歲(垃圾)

支持運去梅窩

點解唔將所有垃圾運去立法會？

已經堆滿垃圾

點解唔整架大火箭運曬所有垃圾去外太空

非洲國家都係我地中國隻狗

關我咩事

樓主想移民咪講囉

唔支持

成本

免費旅行

西撒哈拉位於非洲西北部，地處撒哈拉沙漠西部，濱臨大西洋，與茅利塔尼亞伊斯蘭共和國、阿爾及利亞民主人民共和國相鄰。該地是一個有爭議地區，當地獨立武裝組織西撒人陣統治著該地區東部大約三分之一的荒蕪地區，其餘大部分均為摩洛哥王國所佔領。目前，共有47個國家承認西撒人陣所領導的撒拉威阿拉伯民主共和國為獨立的阿拉伯國家。

認真唔識，咁對比海洋呢，邊個環境快d?

咁送唔送去沙漠又關咩事? 你開post做乜春

我諗佢意思係，送去沙漠降唔降解到都冇撚所謂。
因為我就係覺得沙漠又冇人乜柒都冇，唔好話埋垃圾，埋核廢料都得。

事實真係喺沙漠核試

香港無位啦，屌你老母！

沙漠有動物